老老寶寶 Quick Mass 同 whey protein 邊隻好

想知道 實用性同增肌速度 有咩分別

Quick mass熱量佔整體百分比高
普通whey蛋白質佔整體百分比高
Whey可能30g入面有22-24protein
Quick mass呢種gainer30g入面可能只有8-9g protein
你睇返quick mass fact入面佢建議你每次食264g
入面只有60g protein 相反有成1010卡路里

如果你平時食唔夠tdee 增肌 你可以試下gainer
但係老實講 你有能力的話 食多幾碗飯仲好 咁做咩仲要買gainer?買whey咪仲好 方便提供高蛋白質

感恩你 了解鳥